====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais je suis architecte et quand même assez choqué par les images architecturales récentes qui nous viennent le plus souvent d ' Arabie – et que l ' on retrouve aussi chez nous – , où l ' argent facile donne le goût des assemblages incongrus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

